羽毛球可唔可以自己一個打啊？

好耐冇打

矮仔陪你打

網球可以自己一個打

咁好咩

我唔識打

識打羽毛球已經識打一半

對牆打

可以

咁要買球拍喎

真係咩 識打羽毛球 但打網球波皮都掂唔到

迪卡儂二百蚊有交易

羽毛球有啲姿勢係接近, 但網球好講究走動, 同埋你對手打得好唔好都影響你接球.

Pm

買自娛乒乓波啦

爭好遠喎
就算比你打到個波，都落唔到場區，好多時直接飛走

對打就唔得嘅，但練習係可以
職業球員係會喺冇波嘅情況下練習Dry swing
即係打空氣，正手、反手、高波、低波等等
另外可以練走位，前後左右
你亦可以對住牆打，好似打壁球咁
因為羽毛球好輕，打牆跌落嚟位置唔遠，呢個練習幾難㗎，你試下就知我講乜

利申：餓波一排，都想搵人打

之前11，12月個個星期都去打

幾時先開返場, 我都想玩吓

矮仔識打的，不過唔叻

我想減肥
毒撚唔想俾人見到
想搵個安靜嘅球場自己玩

唔難，我都成日自己打，跑晒兩邊場係幾攰，運動量好大